Admin 收左大賭李+x, KC哥果d幾錢?

周街開免費料> 入group> 昆水買料

睇開足球既球迷肯定唔會中伏

但係d 學生 , 傻仔, 感情受衝動既會員 受引誘買料

輸清光又跳樓 又家破人亡又剩

點解admin仲容許呢d詐騙性活動發生?

容許討論區充斥賭料陷阱?

條仆街為左錢都過左牙joe一棟啦
有咩係做唔出

買得料個啲都係傻閪黎

真係有咁撚準 狗會執柒左好耐啦

所以買得料啲人真係唔抵幫

駁唔到

巴打你又唔記得食藥

收皮啦你 我跟KC哥買料而家成億起身呀 屌你老母

柴尻我KC哥台 唔撚知訂

但係佢唔話明賣料 好難做到咩

入左gp先講/借人地把口又唔係佢lihkg ac 講